[1q題] 香港邊個地方好有英國風

其實係咁嘅
小弟on9唔見銀包
入嚟玩弄你既iq之餘 可唔可以幫忙推一推

呢個原創1Q題好過連登上9成1Q題
保證答案合理

秒

西洋菜街？

英國領事館

wrong
幫下手推plz

wrong
罰你幫手推po

蘇屋 so uk

馬莎

又幾有諗頭喎

叻
獎你推po啦

點諗到

柴灣 Law uk
英國法律